[
  {
    "question": "사과를 영어로?",
    "correct": "apple"
  },
  {
    "question": "책을 영어로?",
    "correct": "book"
  },
  {
    "question": "컵을 영어로?",
    "correct": "cup"
  },
  {
    "question": "잘가(인사말)를 영어로?",
    "correct": "goodbye"
  },
  {
    "question": "나를 영어로?",
    "correct": "I"
  },
  {
    "question": "만나다를 영어로?",
    "correct": "meet"
  },
  {
    "question": "좋은을 영어로?",
    "correct": "nice"
  },
  {
    "question": "너를 영어로?",
    "correct": "you"
  },
  {
    "question": "보다를 영어로?",
    "correct": "look"
  },
  {
    "question": "큰을 영어로?",
    "correct": "big"
  },
  {
    "question": "인형을 영어로?",
    "correct": "doll"
  },
  {
    "question": "계란을 영어로?",
    "correct": "egg"
  },
  {
    "question": "공책을 영어로?",
    "correct": "notebook"
  },
  {
    "question": "연필을 영어로?",
    "correct": "pencil"
  },
  {
    "question": "작은을 영어로?",
    "correct": "small"
  },
  {
    "question": "저것을 영어로?",
    "correct": "that"
  },
  {
    "question": "이것을 영어로?",
    "correct": "this"
  },
  {
    "question": "무엇을 영어로?",
    "correct": "what"
  },
  {
    "question": "말하다를 영어로?",
    "correct": "speak"
  },
  {
    "question": "닫다를 영어로?",
    "correct": "close"
  },
  {
    "question": "문을 영어로?",
    "correct": "door"
  },
  {
    "question": "아래로를 영어로?",
    "correct": "down"
  },
  {
    "question": "포도를 영어로?",
    "correct": "grape"
  },
  {
    "question": "아이스크림을 영어로?",
    "correct": "ice cream"
  }
]
